點解曾鈓成張相冇事？

明明都係左仔

因為佢算做得好
成日屌9元秋

講起先有啲印象

左得嚟起碼都係講道理
唔似後來嗰啲真係打橫嚟

可能因為佢叫曾鈺成
好啦膠完，個CV算係有能力有人脈
咁好多危機出現果陣咪無咁多屎要輪到佢食囉

講真 議會內佢算係持平

佢紅底但在任個陣都算中立，唔似得依家大口狗咁

但最後都畀人掟咗出街

佢真係算公平同服到眾

反了反了，呢條友仔原來得民心

但佢幅相最後先比人攪

咁你尋晚唔落場搞搞佢？

佢算公道架喇…係梁最on99

咩呀 佢都被人打爛

學歷口才地位接近最好個位

但最尾我發夢係添美道近夏愨道見到佢張相俾人掉左出黎

入邊班義士想搞咪搞 唔搞咪唔搞囉

反反送中

稱職既主席
平日講野有紋有路
建制得黎知自己做緊乜
就算係政敵都值得尊重

所以就想知點解佢地有呢個決定姐
唔洗起曬鋼呀

但係佢同dream bear 一樣對共產黨都係痴到上腦

年輕個d唔識上一代既人

奶共黎講佢算有腦, 起碼扮到持平先
見佢一手創立既禮義廉淪落到得返元秋樹根holding之流
佢應該激到嘔血

係咪拎咗出嚟遊街嗰張？

最尾黃宏發同施君賢完全冇事先好笑

佢既代遇好過大口狗之流既人喇

上面咪話比你知
佢張相比人掉左出街囉

黃宏發好似冇事

大家好似唔記得, 設死線呢樣野係佢發明

主持大會算持平喇
雖然試過返嚟就郁

共匪就是仆街無一倖免

唔係到最後都有事咩
得97前果兩個無事

佢同田少都仲保有人性既一面

大口狗同犯婦人一早比人噴黑哂啦
仲keep到個樣都算係咁

差唔多喇 好似仲衰

魚拉突

佢應該好想你地噴佢張畫
因為佢唔俾人噴仲大獲阿

冤有頭，債有主，示威者好嘢

佢都係仆街無撚恥
但做主席嗰幾年的確稱職

佢學歷至少係堅野

老懷安慰
呢個係佢人生最重要嘅成績表
隔左幾代人都起碼認同佢當年所做嘅一切

老狐狸
條仆街做特首
送左你返大陸都唔知乜事

我都同意

發叔又做過啲咩
Sor

好在唔係兩個姓曾做

曾鈺成主席：蔣議員，我建議你呢都係少講一啲無用既說話，同埋你個咪好刺耳。

黃宏發呀
上次RTHK恥笑容海欣果個

咁容又真係幾膠

淨係呢個都夠啦

只係一隻正常少少嘅老鼠，唔係咁都要吹奏下話？

特首揀咩人做律政司司長就知咩料

佢最錯都只係醉駕

曾：仆街中伏！噴埋我啊屌！

屌

，施偉賢

立法局主席黃宏發: 本局休會，待續無期

老鼠曾同田少 係唔同政見 講人話
其他既只係媚共媚到不似人型 狗都不如 直頭人型蜈蚣

欣賞佢左就左到底，跟規矩做野。建制個班牆頭草，有規矩又唔跟，全部格硬黎

白頭佬講臭坑出臭草，黃宏發趕白頭佬出去，當年有人屌過黃宏發

尋日有張相，曾主席果張俾人掉咗係中信大廈出面如過街老鼠

都係共匪，民建聯創辦人

同長毛仲有一腿

而家咁樣佢有份助攻，佢話直接二讀

起碼佢系算講道理

不問立場，只問對錯。

佢係奶共，不過都跟遊戲規則玩。上次等埋發叔單野，如果係大口狗什做，一定要齊人先表決。

起碼唔係忽然奶共，比較上叫做持平

曾鈓成做特首你地O唔OK

曾鈺成：我曾在 2013 年多次公開表示，如果在 2017 年不能普選行政長官，香港將陷於不能管治。

P

呢條撚屌同hk01 , cable news呢啲紅底一樣
小事就扮中立扮持平, 大事就即刻露尾巴
呢啲人最撚仆街, 比佢屌一刀都唔知咩事

佢有立場 但做主席都算持平

局住喺班仆街揀個無咁仆街嘅，我ok

你宜家話阿嬌出黎做都ok架啦

不如將個訴求 加個要求 希望曾鈓成/薯片叔叔做特首

見到咁多p 牌好好笑

【文宣組回合、鍵盤戰士集合】入嚟拎文宣材料整合，一齊打贏輿論戰

個樣仲係度

睇乜野方法選出黎
假如你話黨嘅宣傳可以喺七百萬人普選當中推起曾鈺成咁我無野好講
我個人對佢嘅能力唔會有太大意見
唔通阿豬阿狗又hku math first hon咩，仲要係50年前嘅hku

屎之中佢叫無咁臭

唔鍾意咪自己返去噴囉

最後得發叔同施偉賢冇事

唔洗做咩
公平公正做好個主席就得

咁三個入面 佢係最跟遊戲規則

佢個腦仲係度同埋有用緊

佢做特首香港死得仲快

因為佢跟規矩玩

佢玩還玩
但真係跟足曬規距程序
你可以用返程序去挑戰
但而家?

屌得人又任屌唔嬲
打和啦super

唔好玩老鼠曾啦
建制嚟講佢算係幾持平客觀㗎啦

佢地之前唔係一齊去過旅行咩

曾sir可能想你地搞佢幅相多過唔搞

佢係跟程序, 而且頭腦好清晰, 文學水準又高
不過紅底, 點都信唔過
學樓上話齋, 俾佢做特首香港會死得更快
好似當年689咁, 好多人都傾向689唔係唐英年, 覺得689聰明過唐
結果咪又係搞爛哂

個三個入面
佢都仲算係個人
其他兩個人都唔係

露乜嘢底，佢不嬲都左派
六七暴動到宜家都係左派，係香港人善忘咁解
佢做主席起碼都係跟規矩做
但佢唔係幫緊泛民，係想做完D野唔會比人抽秤咁解
但原來今時今日係香港，跟規矩已經係一件難得既事情
呢個先係香港最可悲既地方

好認真佢真係持平，起碼佢做緊立法會主席嗰陣時真係

仲有吊亡國興

曾鈺成會覺得，做壞事唔可以做盡，
應為做政客或者民建聯主席，
做事要為自己同黨留一點面子，
但新一代保皇黨已經豁左出去，唔怕羞，
真正做到厚顏無恥

因為佢有跟規矩玩
唔會不擇手段
係唯一一個值得尊重既敵人

比較公正守規矩、本身有料、教主都敬重佢

佢張相無事
證明入面嘅人係明辨是非

當然發叔同施偉賢都安然無恙

廣傳呢張相 分化建制派藍絲廢老
有冇原圖？

旅行都係側頭佬唔玩之後嘅事啦
但當年議會內長毛同碌撚成日長篇大論都冇cut鳩佢地仲要討論埋一份
同宜家班咁撚on9嘅建制派比,佢點都值得有多少少respect嘅

雖然佢係共狗，不過佢果代堆共狗係知識份子，同而家果批完全兩個層次

好過其餘個兩個，屍骸都搵唔到

其實你咁政治盲
會唔會考慮睇多啲新聞？？？？
黑人問號

有對比 大口狗同佢 佢唔會一面倒 你睇大口狗 幾撚唔公平

佢開親會塊面都黑撚過D黑人特別係聽完D豬隊員講野，TREE根，元秋個班弱智

佢唔會不停repeat "我嘅裁決不容辯論".
曾鈺成即使有主席嘅權力但都無忘記自己係一個代議事, 會以理服人去講出理據先會做裁決. 連民主派多多少少都會服佢. 即使理念唔一樣, 但佢仍值得受尊重.

老鼠成 典型左派出身
不過係建制入面算清醒果個

當年上面問過佢想做咩位
局長 特首 立法會主席
佢揀左立法會

曾鈺成：你班友仔快啲拆埋我落黎啦我唔想有咩誤會

P牌仔

曾鈺成認為黃毓民問梁振英「幾時死」是政治對答
政治 17:28 2015/10/22

立法會主席曾鈺成表示，議員黃毓民在行政長官答問會中，問特首梁振英「幾時死」，並不是真正的問題，而是政治對答；他不會好像立法會大會的質詢環節，判斷問題是否離題或相關。

梁振英早上出席立法會答問大會，黃毓民說選民要求他問梁振英「幾時死」，工聯會黃國健指黃毓民的問題有冒犯性，要求曾鈺成裁決。

曾鈺成會後解釋，行政長官答問大會是一場政治對答，與其花時間裁定有關問題是否符合規程，倒不如讓行政長官自己直接回應，市民亦可以知道行政長官答得是否精彩。

曾鈺成又指，絕不認為其他議員應在答問會打斷特首答話，又指黃國健並非第一次如此。

個個都唔識

因為佢會建議元秋講少啲廢話
真心個個地方都有左右派
其實左派吾係咁大問題
最緊要係有腦同正正常常

睇毓民宣誓就知

......維基有講過係局長 主席 議員
中共都唔鍾意太醒嘅人做特首嫁

我唔同意
你係跟規矩就跟到尾啦, 小事就跟足
大事就要做政府嘅應聲狗, 佢係議會做咗咁多仆街嘢,因為開下咪叫元秋靜, 你地就吹奏

人吹你又吹

呢啲人最可恥, 偽善垃圾
個人覺得比由頭到尾都盲撐政府嘅議員仲仆街

P牌仔 夠18歲未

其實佢呢d先算係搞政治
佢都算跟規矩玩
依加格硬尼通過啊 唔比人討論果d
跟本爛仔

建制派唯一一個值得敬重的人

係救佢岀黎

佢係創黨主席
60年代港大學生 （當年有書讀已經好好 仲要大學生
做校長

佢見到班豬隊友真係屌屌聲
真係豬咁撚蠢

可能佢當年創黨都無諗過搞成咁
都退緊落黎 今次都無乜點出聲

會用腦嘅建制派

笑左
個手語傳譯員教嘴角上揚

識呃人嘅共狗

主席佢都算做得唔錯，建制派少數中立而講道理既人

黃宏發係踢爆立法會制度上面冇暫緩議案，只有收回同唔收回嗰位

呢單野黃國健真係衝出黎柒，人地細佬先俾人搞完點會唔助攻

被港獨之父

其實佢係第一個提議繞過法案委員會
直接將送中條例上大會既人

因為算係一個值得尊重既對手

因為佢行出黎似翻個人

總之一見到佢個名個腦就會諗起佢頭側側黑閪面個

係戲做得好

入面嘅人高章

做分化撚
醒目

係重要時刻才露真面目打橫嚟
大家最近冇時間留意新聞?

但琼子都係佢一手提拔出黎

依家都唔見佢入中共做政協
我諗佢係上一代真心追逐共產/社會主義嘅真心膠

民建聯沒有一個是無辜的

鈺

自己人

不分...

拉布嗰單嘢佢最後一刻都係剪咗布

當年仲係主席 黎學校演講果時同幾個平時已經好有腦既FD一齊同佢辯論
真係有文有路駁唔倒佢架 好撚勁

屌笑到我

佢其實係上到岸+有光環+有料到先敢講些少人話而支港共唔敢郁佢

相比之下都爭好遠, 不過琼子點都好過元秋
元秋豬隊友到佢地都頂唔順

單係呢句已經解釋到 一半

now最後影到張相坐咗係街邊

冇人執返去，咁咪當垃圾

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

如果淨係講名
成日都覺得民建聯全名係咁多個黨中最右派
成個90年代獨派名咁

民主建港協進聯盟
社會民主連線
民主民生協進會

佢係真左，根正苗紅，但重點係佢跟遊戲規則玩，香港人係接受不同意見

而加呢，龍門任佢擺，政府立會主席到秘書都係亂Ｑ黎

無陷家外國護照

仲認到佢，算咁啦

培橋校長就肯定左啦

一齊走！帶埋主席走！

好刺耳

坐

最後爛埋啦 淨返最右邊兩個

佢第一個提出反送中條例可以直上大會，始終唔信得過

其實唔係佢一句"收聲"就捧佢上神台. 佢做主席係稱職, 佢在位年間仲可以有拉布, 容許泛民提修証案, 會守遊戲規則, 會議廳仲有議事嘅氣氛. 不過我就好清晰一單還一單, 我會認受佢係主席嘅身份, 但如果離開立法會去加入政府甚至做特首, 我一定唔會支持. 同薯片一樣, 我只會支持佢地做返原本嘅崗位, 做特首死得仲快. 不過我唔係人吹就吹, 如果有長期睇立法會會議, 真係高下立見. 如果敵人係有智慧派勁人對賽, 即係佢都尊重對手即係我地, 衣家派隻豬出場, 係咪侮辱我地? 豬隊友係可怕, 但其實豬對手都係好可怕嫁~

幾撚開心

金主交帶落要冇破綻呀嘛

蜀中無大將

但點都好過溶衣同何大狀

佢係建制入面最有腦果個
雖然都係建制，但未完全偏晒一邊
佢都肯聽泛民意見
見佢幾次都睇到唔妥班豬隊友好耐

都係俾人整花左塊面仲有位坐
點都好過另外嗰兩個一開波就油黑咗仲唔見埋

當年一句「臭罌出臭草」
佢趕梁耀忠出議事廳

因為你無去囉

咁多野講就出去講

留左手啦

佢始終都係一個老狐狸
但冇可否認佢好識玩 政治智慧好高
呢啲先係最危險

呢d先難打過班食相難睇又冇撚腦既班子呀

用民主旗號反民主

變左大口狗既天下

做人唔好做到成隻狗，張相咪有得留低羅

老鼠曾洗晒底了 好耶

張相
摺 埋 左 喇

佢門面功夫做得好
我覺得呢啲最低限度嘅尊重係佢值得嘅

如果我係曾 我寧願你搞埋我張相

因為佢冇批準世界末日

所以樓上有人重話叫佢同曾俊華呢啲做特首 先唔講特首只係共產黨傀儡，畀呢啲成世走精面嘅管香港，香港人死咗都唔知咩事

我諗好多本土派泛民都對佢有返咁上下尊重

拯救出嚟

低處未算低 同行襯托

識英雄重英雄咪就係咁解囉

keep 到全相

但係都係無凸手做

出翻黎幾耐啊？

起碼識講人話

成日拍電視啦而家佢
ViuTV講公屋系列有佢份
事實佢冇其他建制咁黑人憎，其他嗰啲真係唔講道理盲撐

香港人其實表面上好少少就得
老鼠成係表表者
口講甜 暗地賤
但777都可以搞到咁嘅
都好撚好野

係有政治手段嘅保皇啫
但而家個啲係真.冇讀書土共

就係太睇表面，咁先仆街

佢都係仆街 但係有公關

比長毛更左

笑死

雖然係深藍又紅底
但做主席嗰幾年起碼佢會做一個正常人
做一個主席應該有嘅樣
唔似而家條仆街

有時候睇佢屌返啲on9無腦建制派議員都幾爽

唔好吹奏好冇
唔記得哂佢係首創剪布？

在野先方便9up

冇人想服侍土共

唔否認曾既能力
我成日都同班深藍親戚講，曾果種先叫真愛國
港大數學系first hon ，佢考個AO生活無憂，但走去左校做老師
做議員果陣議政有水平，做主席9成9都真中立
係功能組別既立法會底下曾已經係我地可以有既最好
但講學識發叔應該再勁多DD
屌你主持會議講拉丁文

發叔同你ICQ

發叔都俾人畫咗兩筆

[深度分析]何謂暴力

畫多幾條頭髮？

好有喜感

是功是過，人民就知道的

但對比大口狗成張黑晒
佢得一個腳印咁大把

no offence
佢地可能真係唔識得黃宏發
有個觀念做得主席都係狗
發叔又係既
呢廿年咁少出黎
係最近先出黎講冇暫緩

真係好多人唔知Sine Die.

而家大陸真係唔係行共產，亦都唔係社會主義

大口狗直頭遊街示眾

其實佢意思可能係話曾鈺成係建制入面嘅臥底

代表我地班示威者唔係盲反既, 邊個做得好邊個做得差我地有眼見

臭P

你知佢咩事無得選凸手架？

拉一派，打一派

大家讚佢之前唔該睇番12/5既報紙先

咁咪好
可以用黎文宣示威者唔係盲目破壞。

唔好玩佢啦

你收皮啦P仔你老母等你奶閪

已經無人記得 返黎就郁

兩個都係左派

唔好全部屌

放生一部分人比藍絲捉鬼

最後補時先黑哨

佢咁醒點會做特首

我算做得唔錯
平衡到建制同泛民
相比之下隻大口狗

佢只係做一個正常人做嘅事
後面幾任都係做狗

可以同對家講佢係幕後金主

收嗲啦p牌仔

屌你 係狗堆講人話已經值得尊重啦 你估好撚易?

恭喜

佢最7係返嚟就郁
平時就扮中立。重要表決時就做嘢

我係支持政府 依家我極度懷疑佢係俾錢支持啲示威者衝

嗰d連做主席最基本原則都冇就學人上去做

我個人其實係OK, 最起碼佢絕對係相對地冇咁臭既屎
睇番佢主席既表現, 佢應該係4任特首之中, 比起貪曾更加咁冇主動賣港個個
當年都有人咁問佢, 但佢都係笑笑口推左
個陣都有巴打話佢精, 識得避呢D三煞位

世界末日個個？

可以睇唔起佢 但唔好太低估佢

咁先顯得我哋唔係鳩嚟

佢先最識玩 又醒
你睇林鄭真係蠢撚過隻豬

同意

咁講 佢由回歸前就係左派
係真係思想形左派 真係想行共產主義 而唔係宜加嘅中共
佢係多次明示暗示都表達過唔太鐘意政府做法
咁我哋要嘅自由 不嬲就唔係要統一我哋嘅聲音 而係俾人可以有唔同嘅理念
咁曾鈺成 某程度上 係真係貫徹佢自己嘅理念 都算係睇緊嗰大藍圖 想為人好嘅
雖然我唔認同佢嘅做法 但佢又真係比為利益而親中 無腦式奶共嚟得要好

唯一泛民代表
施偉賢係親英建制派

咁講既話上面覺得689同777都唔醒先俾佢地做特首？

佢係左仔,但97打後佢算係做得最中肯既左仔
所以應該比d面子

大家真係要課

好天斬埋落雨柴
到他日低潮時一定少好多人課

有線
雖然換咗紅底老細

呢下個人覺得過火左 明明佢任內做主席真係做到公平公正

佢個人本身都係堅料
大口狗完全唔係佢嗰皮啦

大口狗就算吧啦

佢起碼都有原則
有d位佢都但得好硬
奶共就一定
佢奶得比較用腦呢個係真
但佢做會變左我地既對手level會高左
唔係一件好事

你真係善忘

你可以搵番新聞，睇睇曾鈺成喺2012年點樣從有意參選到不會參選
佢話就話自己比人整黑材料覺得好黑暗，所以唔想出黎選
但係你諗下，人人都知佢全家紅底
細佬做過大公報老總，點樣搞輿論佢心裡有數
自己又參與過六七暴動
普通人眼中嘅黑材料講緊乜野受賄僭建
喺佢眼中分分鐘濕濕碎
上次佢再婚，親中果堆啲名流基本上都比夠面
佢咁嘅社會地位，邊個想勸退佢心裡有數啦

唔係要反哂不同聲音
要反既係弱智 立心賣港既仆街

因為呢單

sorry呢個先岩

睇下范徐麗泰嗰張再出嚟話「唔識上一代嘅人」啦

講真曾鈺成雖然紅底
但個人起碼有料又正常
佢又港大林奠聰仔又港大

黃毓民問689幾時可以死 佢話行政長官完全可以答 笑到我

左都有好多種既，共產黨山頭派系又多。有好有壞。當年香港人想叫朱鎔基黎做特首添啦

其實范徐麗泰做主席果陣係點，以前細個唔太識
只知佢依家奶曬鞋底

咩事 真係唔記得

影響議事規則最深遠咪首創剪布囉。

無關佢個人立場，作為主席係應該保持中立，呢方面佢做得幾好

佢係第一個建議繞過法委會直上大會既人

好難正面比較,范徐麗泰在任嗰陣風浪唔大
不過卸任之後完美親共

同卸任前後都處於建制開明派既曾鈺成相映成趣

似乎好多人唔知黃宏發係泛民代表
淨係呢度感覺上都好多

范太在任嗰陣都冇話有好大問題
仲要有病玩直選都玩得贏,唔好話唔堅

卸任之後嘅觀感仲差過做緊嗰陣,都係衰在言論有問題

漏咗樣好重要野,
佢同譚惠珠一樣由極親英變極親共

又未算泛民代表
只係泛民都有投同意發叔做主席
發叔我諗係中立偏泛民 4.5 : 5.5咁
似而家陳沛然醫生

整個建制派揾唔返似曾鈺成既人，依家果D全部智障既

因為佢唔係堅定既立場 佢會係盡力幫香港人

on撚9
佢咪君子劍囉
成班柒頭幫佢講好說話

曾鈺成係紅底，係無可否認嘅事實。民建聯係佢創立，佢係真心認為香港被收番係需要一股偏中國嘅勢力，係真心相信一國兩制係香港最好出路。

別開政見而說，佢係一個聰明人，文化，風骨都值得別人尊敬，我認為佢係建制派入面唯一似番個人，然而遺憾與共產黨同路，難相為謀。

差別對待，分化敵方
#諗多左

人頭鼠唔抵可憐

教主：你細佬都比人搞啦
曾鈺成：. . . . .

連屌得最大聲既黃毓民都認同，老鼠曾除左剪布外都做得好公道，跟足議事規則

收皮啦 人地知書達禮 出口成文
當年同長毛真係句句古文 個個都對佢有幾分尊重
重點係佢做到中立中肯

咪搞佢啦

一屆港英精英
起碼都有智慧
相對值得尊重

呢啲叫分化戰術

發叔算係咁啦！

佢係人所皆知嘅地下共產黨員嚟

有呀 最後掟左出馬路

唔係最後都有事咩？

我記得發叔做過咩事啦
臭罌出臭草事件，發叔驅逐左白頭佬梁耀忠出議事廳，成為香港史上第一個比人趕既議員

佢自己友嚟 唔好話佢

一個人講野圓滑真係好緊要

等佢見到范徐麗泰個時可以笑鳩佢

其實呢個問題唔需要由我哋諗答案
俾班奶共狗自己諗飽佢

紅底沒有一個是無辜

講句粗俗小小既俚語都要比人趕 CLS

臭罌出臭草其實都幾侮辱架 , 同話人老母係雞差唔多

曾仔係好人
佢做特首就好

體育台手足唔好曲啦

讚成唔應該搞佢幅車頭相
1. 證明示威者唔係盲目破壞
2. 一同其他兩件垃圾比, 佢deserve返少少尊重
3. 擺佢上枱, 等佢兩面不是人, 亦都match返佢個立場

大口狗張相去左邊

傻豬嚟嫁 曾鈺成咪又係仆街
公平公正？唔記得「返嚟就郁」啦？
上面唔好討論咩佢做特首o唔ok
無真普選就邊個都唔ok

佢先奸

到底投票比佢啲人知唔知佢係議會嘅發言係咁撚廢

睇番佢個cv就覺痴撚線

唔係話支持佢
不過建制陣營入面佢真係有料同比較圓滑
對比何妖鼠王元秋琼子
佢起碼行為舉止似返個人
加上近年退下來後要立言積德
講野都大膽左貼地左
例如講831框架外重啟政改同特赦

不過如果佢真係當權
相信佢最終做成的破壞會更大

淨係呢下都高手啦
個個都聽得舒服